點解冇人識用laser照狗嘅cam?

狗都擺到明用電筒阻止傳媒拍攝，點解我哋唔識進化去反干擾狗嘅cam?仲可以保護手足免被拍攝。

推

拎塊鏡反光唔得？

強光很容易燒壞相機感光膜

咁遠…

點會無

唔夠力 加上又唔可以Keep住唔郁 如果有腳架可能OK

Pish

以後有laser唔好射狗頭
射狗頭冇用
全部射狗cam

[物理學] 見到多警察戴彩色鏡片，諗住防laser，有片有教學

利申聲明︰無意做任何犯法行為。純綷和平合法地表達訴求。